台劇想見你討論區

最近比想見你洗左腦劇情超級估唔到！有冇人黎討論下到底邊個係兇手

呢套劇好多地方都見到佢出現
等佢差唔多播完先睇

佢地直播個陣話兇手係觀眾估唔到嘅人
見到有人分析係陳韻如自己

我都後悔緊點解忍唔住手等得好辛苦

姐係本來個陳韻如返黎？

係呀 話佢想殺黃雨萱

好撚好睇呀⋯⋯

可惜冇fd睇緊...

依家邊有人追台劇....
我都係睇過預告有興趣先追
最痴線個個做左心理醫生

其實會唔會心理醫生中學個陣催眠左雨宣 令到韻如出來殺自己

好撚好睇
好想快d 到星期日

但個陣心理醫生仲係中學生波

尋日睇完第8
之前估既野又推翻哂
好想知究竟係點

台劇真係好少人睇

最新嗰集預告
已經好想睇下一集 好想知邊個係兇手同成個穿越嘅脈絡
但下星期停播

做咩停播😣😣😣
我睇完最新嗰集開始覺得會bad end

自殺

19號沒停
好像26號才停

Sorry 搞錯咗 係26先停

第9集我睇開始時序混亂
2008 子維接俊傑出獄
2010 詮勝問舅舅 俊傑情況係點
子維唔係有哂記憶咁去詮勝身體？？
定係兩年都無聯絡
可能我睇到亂尻哂

狂穿梭

2008年接出獄嘅係27歲嘅王詮勝(李子維)死咗之後再穿越做返李子維

莫俊傑係全劇入面最慘角色

黃雨宣？定1998韻如 利申：未得閒睇9-10集
未捨得睇。好虐心

下星期停播

係呀。最衰新年

到底點解陳韻如叫男二殺佢呀！！！等兩個禮拜好辛苦🥺🥺🥺🥺

幻想？

9估班長催眠俊傑幻想見到韻如叫佢殺佢

還有3集

會唔會係因為第三次穿越果陣為左要救2019年李子維
就必須要劇情照原定發展，所以叫莫俊傑殺左自己？

不過今集講時空會有少少轉變
可能下集黃雨萱穿越返去會改變啲嘢

明明李子維先係最撚慘

被迫去加拿大都小事
1999年自己鍾意嘅女仔死左
2003年車禍
2017年空難
靈魂返返2003年醒左之後
復健兩年先企得返
2008年睇住自己兄弟自殺
2019年又俾心理醫生扑頭

我覺得2019心理醫生就係呀哥.....
兩個又係同樣 好撚變態呀

如果係咁女主好賤 為左救男友而放棄朋友8年前途

定細佬從細就迷戀 佢呀哥一路灌輸思想俾佢
搞到佢都痴左

我都係覺得黎緊第三次穿越會有改變啲咩

啲人話似係細佬痴撚線
因為由佢救左陳韻如車禍果陣開始已經係細佬
呀哥似係本身真乖學生
俾2019年細佬靈魂佔據左身體後
先開始痴撚線要殺人

而當時呀哥問細佬係咪都想要果時
其實哥入面都係細佬嘅靈魂
而呀哥嘅本體靈魂都仲未出現過
因為根據套劇嘅邏輯
係可以有兩個靈魂同時存在
唔知你明唔明

我明你嘅意思
今集係機場兩個人其實都係李子維
年輕個個係李子維用王詮勝身體
老個個係李子維
講到我都唔知講咩

係呀！所以當時可能係呀哥軀體細佬靈魂 同細佬講嘢

仲要一路忍住唔見雨萱

等左十幾年但溫馨左一晚就⋯
btw許光漢好靚仔

我諗緊其實叫莫俊傑殺自己既係陳韻如
有冇可能變態醫生穿越去奸左黃雨萱
黃雨萱嗰個壞左既錄音帶咁啱播完一次
佢返返2019年 陳韻如用返自己身體
陳韻如接受唔到比人奸就叫莫俊傑殺左自己
但係好似解釋唔到變態醫生同黃雨萱點解可以同一時間穿越

我之前dramaQ睇
大家睇直播定日劇網？

大家點理解呢幕？

阿哥係變態 帶壞細佬？
定係
細佬上阿哥身 細佬教壞細佬自己？

後者 從來變態嗰個都係心理醫生細佬
阿哥原本係乖乖學生正常人
就係因為細佬穿越咗佢阿哥身上 之後對陳韻如做嗰啲嘢
先搞到阿哥接受唔到痴咗線

我到依家都唔明點解一定要叫莫俊傑殺人？？？
點解唔可以自殺 如果佢想死嘅話
點解一定要拉埋莫俊傑落水
覺得佢好慘
定其實另有原因...？

我都覺得係 佢係咪控制唔到自己 但佢唔死又有d後果🤨🤨

似會bad ending …

一口氣睇曬十集，我估剩低嗰幾集應該會幾sad

兩日追左十集，等得好辛苦

好好睇，首想見你都好好聽

全部都好正 最洗腦都係伍佰last dance

如果救到陳韻如，令到佢唔洗死
咁黃雨萱之後應該就唔會同到王詮勝一齊

所以黃雨萱就叫莫俊傑殺咗陳韻如

咁樣有冇可能

我覺得係陳韻如接受唔到黃雨萱 想返自己身體所以自刀
莫俊傑想阻止但變左誤殺

Btw許光漢真係好靚仔

真係好睇 好想睇埋電影你的情歌 應該又係好正

其實黃雨萱上左陳韻如身既時候
真個個陳韻如會去左邊

小房間

佢係小房間睇到黃雨萱同王詮勝既回憶
會唔會好妒忌想殺左黃雨萱

佢除左靚仔唱歌仲好好聽

中曬毒
日日係youtube 睇

但係陳韻如叫莫俊傑殺佢㗎喎
點會係自刀同阻止？

我又唔覺得莫俊傑落到手
有冇可能黃雨萱同陳韻如同時搶個身體

仆街我真係開口中
陳韻如返嚟黑化

係 陳韻如想獨佔李子維
要扮黃雨萱
想見你真係好燒腦 好好睇
佳嬿女神

許光漢便當王
Btw阿哥都幾無辜下
由頭到尾都唔關佢事 無啦啦比個細佬偷左個身體做埋咁多仆街野
D card吹風都話係陳韻如想死叫莫俊傑殺咗佢

陳韻如應該係諗住叫謝倧儒（芝齊）殺左佢
就等於可以趕走黃雨萱
之後應該謝芝齊比差佬叫醒之後
殺唔到 再叫莫俊傑殺佢
可能莫俊傑都係殺唔落手 之後再自殺？

好想睇但仲未搵到邊道出左第十一集
你地係邊道睇

今集好撚顛（係一集比一集顛同精彩）
小年夜果晚，謝宗儒果句「他跟她」，令我覺得似係陳韻如+謝芝齊迫謝宗儒殺係陳韻如肉身嘅黃雨萱，但未殺死時2019 年popo 入黎拉人，中斷左謝芝齊穿越殺人，謝好激動話點解喱個時間先黎
最後陳叫莫俊傑補刀殺人

最後兩集，希望更精彩，唔好爛尾

Btw 女主角柯佳嬿真係勁好戲
最尾穿越返去1998果陣，真係feel 到唔係黃雨萱而係陳韻如扮緊黃

金鐘影后 佳嬿女神真係超好戲

我用電視直播app睇中視直播

隔日可上dailymotion睇下
好快有人up上去

其實1999年陳韻如/黃語萱係一定要死，如果唔死，咁莫俊傑就唔會因為殺人而去坐監，如果李子維唔去探監就唔會出車禍，亦唔會穿越到王詮勝身體。
應該會係sad ending，剩低兩集就睇佢點兜返成個故仔

上網search 想見你 線上看

一開始攬住拎住兩支野飲個個李子維係咪黃雨萱黎
如果個個黃雨萱既話點解佢訓左一覺特然變返陳韻如

應該一開始就係韻如 可以解釋既係部隨身聽因為壞過變咗個穿越錯誤 睇神情都已經唔係雨萱

姐係今次穿越冇變到陳韻如但係都去左陳韻如身體裡面?
所以黃雨萱今集係小房間睇住陳韻如係到扮自己?

由一開始返到去就已經係韻如 而雨萱一直都係小房間
如果唔係子維送韻如返屋企果陣韻如話佢返咗2019 但韻如就唔會講唔出佢發生過咩事
琴晚映後直播有間接確認到一開始就係雨萱

打錯最後一句：係一開始就係韻如
講到自己都亂

其實陳韻如點都會有黃雨萱既共同記憶
所以佢見到曾經拒絕（陳韻如）既李子維
係面前 加上黃雨萱穿越番去時果刻既記憶
所以忍唔住抱住李子維喊
我諗佢兩個靈魂爭控制個肉體
都要有小小時間去磨合適應
邊個去做個主動權 所以第二日訓醒就
完完全全係陳韻如主導
陳韻如要繼續扮黃雨萱先可以同李子維一齊
我好似講到1999 不喜勿插
正係想講 想見你 真係近幾年
我最最最最最鍾意既台劇
佳嬿 我愛你

我都同意你話韻如同雨萱爭取緊韻如肉體呢個講法
但好明顯韻如爭返自己個肉體既能力/力量比雨萱大 或者雨萱基本上已經冇咩力量爭返 好似幅圖係子維由佢屋企送韻如返屋企 已經可以睇得出呢個神情絕對係韻如而唔係雨萱（雨萱冇可能有咁憂鬱既神情）
預計韻如一直都會控制返個肉體 直到1999年小年夜 而佢既死都會同因為佢爭返個肉體而發現自己比不上雨萱有關

所以李子維愛上黃雨萱
就係陳韻如死（自殺/叫謝or莫俊傑）殺佢既原因
亦都係謝芝齊反問黃雨萱對陳韻如做過咩
但係無穿越就唔會有王詮勝既出現
我覺得陳韻如都幾慘

我反而好奇全脂子維(ppt d人叫全脂半脂 好好笑)明知雨萱消失了 都仲要叫雨萱返1998年 仲要乜都唔好做

全脂半脂
應該跟住兩集會解釋
我想買埋想見你本小說
前排去台灣買左本寫真書

播到第七集果集我去台北一落地就去買本寫真書
果陣我睇到劇透既想像同實際都幾唔同下
琴晚映前直播講小說會有d分別 不過我覺得都好值得收藏

絕對值得呀
我睇埋黎緊兩集
應該會重頭睇多次

反正3月2先返學 睇多兩次都仲得

咩app有得睇直播？

想知 +1
(唔想用mytv supper)

係tv既google play store到dl
不過係支那出既app
叫cntv live
要比錢睇

真係好慘
個編劇點解咁殘忍
好癲啊！
仲有兩集

我諗bad ending 多
過去無辦法改變 只係俾你睇到事情發生
有冇回到過去都好 都係會經歷同樣事件

陳韻如好撚薯個look

唔忍心睇啊

佳嬿女神34歲扮十幾歲 算係咁❤️

其實keep得幾好

佢老公又係童顏

行過入黎睇下
原來有我女神柯佳嬿

從頭到尾都冇辦法改變
因為一切都已經係個迴圈裡面 已經重覆過千千萬萬次
即使每次都好似子維同詮勝機場見面果幕只有好微少既變化
最後結局都係一樣
最後可能雨萱帶住回憶返到自己的世界一個人孤獨生活著
諗起就

如果係咁 我寧願雨萱畀韻如殺埋仲好

有無睇坤達套 月村歡迎你

lm

真係好好睇
依家瘋狂推人睇

真係超好睇❤️

想見你 Track 12 故事大綱

【借我一點你的時光，許我一點美好難忘。】

雨萱：為什麼…我不懂…為什麼妳要這麼做…
韻如：因為這不就是當初妳回到這裡的原因嗎？如果那時候的妳沒有回來，李子維又怎麼會喜歡上現在就在這裡的…黃雨萱？
雨萱：陳韻如，我不管妳現在到底在想什麼，但現在最重要的，就是阻止謝芝齊，不然未來的妳，莫俊傑，甚至是李子維都會因為他而死啊…
韻如：妳放心，我不會讓我自己就這麼容易死掉的…因為妳的夢做完了，可我的夢，現在才剛開始…

原來打從雨萱第一次穿越至韻如身體開始，韻如就在潛意識中看著雨萱怎麼代替自己活著，看著身旁那些過去自己十分重視，可卻從未在乎過自己的家人朋友們，一個個因為雨萱而開始喜歡並重視自己。躲在意識之後的韻如一開始是感到滿足並喜悅的，總覺得透過雨萱，她終於得到了她想要的生活與一切…

於是陳韻如就這樣的躲在雨萱的意識之後，一邊看著雨萱替她活著，一邊像是模仿、又像是藉由雨萱在角色扮演，感受著每一次與李子維還有莫俊傑一同冒險找出真兇的「替代滿足」。直到某一次，當韻如在意識之後看著李子維望著自己的深情眼神時，她才察覺到…她似乎錯了，因為一直以來，這些她所在乎的人所望著的、喜愛的、在乎的，從不是她，而是黃雨萱…

於是這一次，陳韻如搶回了意識的主導權，將雨萱困在了意識之後，用雨萱的性格與口吻繼續她的人生。由於一直以來韻如都躲在意識之後觀察雨萱，因此韻如所模仿雨萱說的每一句話，每一個反應，不論是家人還是朋友，甚至是莫俊傑還有李子維都沒有察覺到異狀。直到某天韻如主動吻了李子維，李子維從韻如看著自己的眼神中察覺到了，眼前這個他所愛著的女人，似乎不再是同一個人了…

李子維看穿了韻如假扮雨萱的戲碼
韻如看著李子維沈溺在失去黃雨萱的痛苦之中
她如此卑微的去扮演著另一個人，卻還是得不到她所盼望的美好事物
於是韻如心中默默的做了一個決定…

韻如真係幾可憐....

《想見你》製片人麻怡婷：要相信觀眾智商
麻怡婷：日韓的翻拍權是透過福斯傳媒在洽談，在慎選的階段，內地這邊電視翻拍權還沒確定，電影部分已經在溝通條件，以原主創團隊下去統整，編劇、導演、演員…等，都有望在大銀幕上跟大家見面，但電視劇本改編為電影劇本，對編劇老師來說是很大的挑戰。

可能會有電影版

正
但係要係香港有得上
想睇你的情歌 都無得睇
反而前排睇到雨薇套 陪你很久很久

姐係陳韻如打算攬炒啦

有人睇完第12集未
好沉重好sad

有
好sad
應該會sad ending

你地係邊度睇直播？

我係陳韻如 我諗我都會咁絕望 咁樣去選擇死
自己屋企人 朋友 話自己討厭
要扮另外一個人去愛自己愛既人
最後比佢發現埋...

直播完唔夠一個鐘 就有人放上dailymotion

唔該

如果真係想睇直播
google play store 有幾個app
可以睇台灣電視直播 要收費
Ios暫時無..

下個禮拜都係等dailymotion好了

反而dailymotion仲清過果堆直播app
好期待最終回

啱啱睇完 唔想係sad ending啊

未來仲有似樣既人

最慘真係小年夜果日身邊既人不謀而合咁講討厭以前既佢
加埋被子維發現 真係好絕望

最新一集收視率都係冇破2

慘

出左收視率？

最新果集1.83

可能好多人都諗住等網上update 冇刻意要追電視
如果破到2呢套劇真係冇遺憾十年前追台劇果陣破5破6都唔出奇
估唔到依加破2已經係目標

加上佢係星期日十點播 睇完都就12點
唔同週五週六華劇咁好收視
加上偶像劇同本土劇既收視以家差勁遠
但係想見你口碑真係超勁

點解要10點播?爭取唔到8點9點播?

呢類一星期一集嘅偶像劇
一般會喺星期五六日嘅十點播

咁多年以黎通常偶像劇/大卡士既劇都係星期日十點/星期六十點

上一套咁勁應該已經係上年與惡
我們不能是朋友我覺得都麻麻

加上太多途徑睇
網上平台 同埋無線（中視）
有線台（衛視中文台）會隔星期一齊首播
唔同以前得電視可以睇
所以收視率無咁重要
口碑先行吧

我們不能是朋友只係sell劉以豪
但與惡同想見你都有劇情可言
由植劇場開始留意許光漢，有演技仲唱歌好好聽
希望唔好爛尾啦

雖然我睇晒我們不能是朋友
但係覺得劇情好一般
郭雪芙個樣愈黎愈怪
與惡都係收視好普通 但係口碑極好
希望 想見你 係金鐘可以掃獎

而家收視同幾年前比已經差好遠
近期收視比較好係得與惡同俗女
日十喺哥們同必娶嗰期之後就衰落
五十好似直頭執曬

早排先知許光漢拍過我偶像有份拍既合拍劇那一刻的怦然心動 我集集都有睇同要cap圖但我早排先知
（大陸合拍膠劇 唔係有我偶像唔會睇）

三立d 華劇愈黎愈差
網紅真係悶到嘔

與惡開始嗰陣收視都麻麻 但最後爆到上3
而且最後嗰集有提早流出盜版

你有無睇埋 罪夢者
有光漢啪啪啪 不過係gay
佢都做過幾次gay既角色

如果唔係植劇場其實我諗都未必會有之後咁多比新演員擔正既劇
早幾年我的男孩都幾正

不過近幾年台劇真係有翻質素

有睇過半集 題材唔太合口味就冇睇

係植劇場同文化部推翻台劇出去

公視 值劇場真係幾高質
另外 你的孩子不是你孩子 又係高質
台灣black mirror

我睇左幾集 頂唔順
唔想睇黑幫題材

都係
今次 想見你 幫偶像劇爭翻啖氣

植劇場荼蘼果陣顏毓麟同依加好似完全兩個人咁

其實如果呢個角色唔係柯女神做
唔會有呢個效果

佢同楊丞琳果套？
我唔係好記得

無錯
我真係好鍾意佳嬿

係 雖然果陣唔係幾中意佢個角色

柯演技真係好好，演技好定黎又可以扮成熟又可以扮學生真係無咩人

之前楊丞琳套前男友不是人都有扮學生
好尷尬係fans都要咁講
佳嬿扮學生真係好正

佢必娶果陣 又係世界級
坤達就好 娶到佢

係 個瀏海頭真係...
好憎d人叫佢可愛教主

而家個樣覺得有啲膠

有冇睇過好多年前佳嬿有套飛躍龍門客棧？
睇得出佳嬿真係進步好多

佢果陣仲日日讚自己學生look好得
真心覺得佳嬿係台灣扮學生look第一人
正過陳妍希

睇過幾集 我記得果陣係CCTVB有播
之後無再睇追 搵番黎睇下先
好記得有一幕 係個實驗室 打血清
好on9

真的

肥左唔少

呢套係好膠 真係唔係偶像有份要cap圖都唔會睇

好似係TVBS第一套自製劇

記得果陣係台劇少有有HD既劇
當年係偶像第一套劇 原來已經七年前

台劇好似遲成香港兩三年先有HD

小資女都成9年前
果陣既佳嬿女神仲有小小娘
演技都仲係一般
但係佳嬿加埋邱澤 效果就會好好

佢果輩仲活躍都唔係淨返好多個

頂，尋日睇左最新果4集，臨訓前再睇網上既人分析，搞到個腦爆咁濟，搞到最尾訓唔着，好L眼訓而家

訓醒再分析

都係. 一係就去左支那發展

依加睇寫真書睇緊邊頁未播就有機會係結局

有寫真書既朋友87, 88, 148頁可以睇下

冇諗過仲有人記得哥們
果陣又係追得好癲